Dual series RX 580 OC 8GB GDDR5好唔好用

平價之選

性能ok啦